胡錫進︰中方今天將宣布對美國反制措施

胡錫進說，據他所知，中方將在北京時間星期五宣布反制措施，美國駐華的其中一個總領館將被要求關閉，又說中方是被迫採取這種「對等舉措」，如果不這樣做，將會造成嚴重的後果。

點解叫報紙佬發言嘅？

我估佢搞美駐港領館

反制咪就係唔肯走

會唔會關香港

佢係鬼報紙佬

Noted

外交部放假？

快手啲啦東亞病夫

派三萬忠勇毅攻打美國駐港領事館

就係最近乜都叫佢講！
華大媽冇咗？
奇怪

派中國護照比英國人5年內可入籍

宣佈全球人民可以自動取得中國國籍
之後收海外稅

咁咪等於俾美國理由撤橋

美駐港領館 係大使館級，同 美駐北京使館同級， 冇可能搞！

呢家唔係咁講

反制估計又係搞自己人或者又搞香港人

就係想佢升級，2邊一直升溫，最後斷交

禁售石頭俾美國？

今次又停播邊個國家嘅聯賽

試水溫
不負責任9up

無錯，支共啲反制通常都係『拿石頭砸自己的腳』

最多咪又係閂成都consulate

呀！
乜事都話佢精神病！

香港係美國資集中地
加上美國會立好多act幫香港
所以支那搞美駐港領事館
趕美國走,再慢慢困住香港人唔比走

可能係關閉駐武漢領事館，

我估應該係唔俾中國人去美國果d反制措施

鬥反制
建議美國反制，禁wechat微博支那寶
要求支那企業去美國就要搵美企合資

美國政府現仍持有山頂白加道一幅6萬平方呎地皮連豪宅，以及中環花園道的美國駐港澳總領事館。1999年，董建華做特首時，以4,400萬元批出領事館地段999年地契。

率土之濱，莫非王臣

一路中共在扮弱者，俾美帝蝦，所以中共唔會第一擊就攪香港美國大使館的

華媽LA好多樓， 梗係避一避風頭先啦

如果關香港，美國又學中國唔彩佢，係咪會見到popo大戰marine corps？

唔直接關閉美帝駐港領事正契弟

美國就係想佢搞駐港領事館
可以即刻嚇走外資

有無急成咁呀今日會講你就等佢講啦

應該係賣多D
唔係美國佬點拎石頭砸自己的腳

沒用,支那想趕美國係香港影響力好耐

差句：想知再講

咁搞法可能美國會直接撤僑，但一撤嘅話香港人可以直接送去烏魯木齊

你又知？

點呀 今日又唔承認乜柒

靚仔湯出埸！
好睇！

共媒最關心人地隻腳，點會再賣多d俾人地

佢個女好似係美國

關閉北京美國館事館within 72小時

香港果D ? 貪心怕死
對住手無寸鐵既市民都驚撚到要遮住晒個樣

咁做即係沒收外國人資產, 支共連喺大陸都未敢用外資做回血劍

1000 個 reply 再講

石頭 ? 腳?

買晒美國啲大豆,等美國賣唔到比其他國家？

或者話撒僑撒領事館
實際係俾人趕走

係咪停武漢呀 反正你本身都唔俾人去

如果可以送晒收tickets 手足去UK就最掂！
荷里活電影
一定OSCAR 十金！

就算到時無反制都有好多高尚既原因

如果係既話
今日恒指應該跌2，3千點
另外cut香港關係法，關稅地位，聯匯
香港同支那可以即刻收皮

美帝國主義亡我之心不死，支持關閉香港美國領事館

真.攬炒要來了

禁播super bowl

快啲關呀，最怕佢唔反制

上面飛手巾仔落嚟都腳軟啦！
邊個？邊個？
唔可以企後面！
邊個？邊個？

咁邊個呀？

唔比用回鄉証 入美國？

唔係講笑
班藍屍真係好希望支那人炸埋佢

睇死你只敢關武漢果間攞返個尾威，美國晨早自己閂左啦

全部關曬佢等d人冇得拎綠卡

如果買左999年地權香港政府敢郁佢
全港業主都幾大件事，隨意充公財產

最好
唔搞正契弟
支持小支支繼續玩火

快啦

快啦屌

我諗就算想收，都會用伊朗模式，但有冇人夠膽接個份 job，連李、陳個兩個都唔會接。

亮劍了

而家無野係無可能發生架啦, 上年6月9日之前, 你有冇諗過今日世界會變成咁

關閉美國領事館
最大損失係自己人
冇得簽visa同interview去美國

中國好似得返呢條友講野既

變左1949年上海

放左好多日 自從話禁制黨員入美國

呢一年加速真係好快, 多謝加速師

反制措施係拒絕搬走

唔會卦
美國都未搞駐New York領事館

外交部怕講錯嘢卦，上一次話美軍放毒都大Q鑊，若再有同類事件大炮浸都應襟唔住(軍部)

大媽應該忙住處理緊美國d物業

唔俾你睇NBA 唔俾買apple 唔俾買Nike

係咪封水浸左個D地方既駐華的領館?

快手啦

大陸果班美國人一早走得七七八八

變撚咗外交官

衰軟必豬

想知nba播返未

加油呀

係咪要宣佈領事館獨立，果塊土地係中國國土

除咗嘴炮，仲有D乜呀……

其實你點鬥大 最後咪又係打
你唔夠打就講撚完
之前所有野都無意思純粹自己打飛機

派畜龍攻打美國佬

對等
點都要關番間市領館先得
關武漢個間又驚比人笑
而加係睇下小支支係咪真係夠膽郁香港個間

唔俾渣tsla 唔俾用window android
唔俾食美國大豆

厲害了我的国

立即關閉長江三峽流域所有美國領事館

我們中國人可以吃草一年 你美國人行嗎

如果攪香港美領，美國就要被迫撤僑，一撤僑美國就好大機會開戰

拿拿臨啦，唔好再口交喇

關閉美國冒險樂園

扣押所有係支那嘅美國領事館人員，原因係叫雞

今朝唔係仲講支方拒絕離開咩

快

耿爽爽耿

留意開新聞個班都知
其實佢冷武器真係冇乜
如果有一早制裁/反制左
而家每有新一次美方制裁
佢都要R晒頭咁咇d 叫做關事既出黎
但係制裁關事個d
佢自己又會含家產

尋日唔承認BNO咁堅
今日會唔會禁止美國人申請中國藉好驚

到時香港人一拼撤僑,場面好震撼
d車湧去大嶼山
美國軍艦湧去維港

小支支

咁唔太關董生車，1950年港英時代已經寫落地契

一定係冇得講英文！

肯定唔會

應該係武漢或者廣州

諗起寧皇

瀨死唔走!!

港共林奠記得貪下功配合主動趕美領英領台領啲人走啦

No one gives a single fuck

如果下一步美國真係收SFO，未可能收駐港領事館
如果而家就搞駐港領事館，下一步搞邊間先有效果

好大機會，只幾日美國架機運走曬D野，應該收到風

係就要閂美國駐港總領使館, 順便趕走D美資大行

北京大使館

佢個名見報率重多個維尼

停播nba定唔俾人入境

快撚啲啦 賤狼

忍不住要玩玩了

皇上唔急太監急

唔承認NBA係合法聯賽？
定關閉美國領事館

九成九武漢，因為一月果時已經因為武肺close左

支拿最叻搞自己人制裁人地

快啦，之前trump 簽慢少少就比PR話大豆侵

好心急呀！

最驚支那無任何動作

一係香港，一係廣州，啲北方佬仲要攞美國簽証架嘛

係就正，尋晚光明頂都話駐港領事館係大使館級別
如果搞駐港領事館就係不對等反制
遲啲大把嘢睇

香港美國領事館已經叫半大使館

亮劍未

又有笑話聽

支那一味係抄襲式出招

係就正
買定花生

亦有可能準備全部關，美國唔講是否有外交人員返上海？若係有大批外國人員返上海，未必係重開執嘢走都得嘅，現去外國返大陸各大城市多數由上海轉機。

講就講啦，咁撚多預告

宣佈左未

上次亮劍咪大手購入大豆，美國人嚇怕了

博美國無帶走啲文件，入去攞情報，又唔會激嬲美國支那人真係奸到出汁

SF或者LA最震撼

之前香港有架美軍運輸機
應該預備撤僑

如果係美國自動撤走，屬唔屬中國反制措施？

胡撚而家做左國家發言人？日日出黎帶風向，真係人衰樣衰格衰！